gitlab page https://gitlab.com/userAA/postgress-sql-project-gitlab.git
gitlab postgress-sql-project-gitlab

проект  postgres_sql_project (полноценное клент-серверное приложение с применением базы данных postgress)
используемые технологии на фронтенде:
    @material-ui/core,
    @material-ui/icons,
    @testing-library/jest-dom,
    @testing-library/react,
    @testing-library/user-event,
    axios,
    formik,
    react,
    react-dom,
    react-query,
    react-router-dom,
    react-scripts,
    web-vitals,
    yup.

используемые технологии на бекэнде:
    bcrypt,
    cors,
    dotenv,
    express,
    jsonwebtoken,
    nodemon,
    pg,
    pg-hstore,
    sequelize.

	Имеется авторизация и регистрация пользователя. Авторизованный пользователь может составлять посты и добавлять комментарии 
к каждому из них. 
	Все посты от всех пользователей представляются на центральной странице проекта. Можно менять текст поста 
авторизованного пользователя. Авторизованный пользователь может добавлять лайки ко всем постам и снимать их со всех постов. 
Добавленный лайк от авторизованного пользователя указан серой кистью от неавторизованных белой. В левом нижнем углу каждого поста 
указано количество лайков к нему от различных пользователей. В правом нижнем углу каждого поста - имя пользователя, который 
создал этот пост.
	Если нажать на содежимое любого поста то получим полную информацию о посте, включая его комментарии и возможность их добавления 
и удаления. Если этот пост создан авторизованным пользователем, то при выводе  полной информации об этом посте появится кнопка удаления 
этого поста и будет возможность изменения содержания этого поста если на это содержание два раза щелкнуть мышью. Таким же образом можно
изменить и название этого поста, если он создан авторизованным пользователем.
	Если нажать на имя пользователя любого поста то получим полную инфомацию об этом пользователе включая его посты. Если 
этот пользователь является авторизованным, то тут появится возможность изменения пароля этого пользователя.